發生咁多事 下星期仲可以番工咩！

6 月以黎既一切
加呢幾日登打士街裸屍
周同學既離去
因姦成孕.....

11/11 你仲可以番工咩？
我番唔到呀！！！
成個禮拜都唔想番呀！！
可以連續罷
罷到個政權肯正視問題為止嗎？！

連續罷工先係出路

[集中討論] 為周梓樂同學討回公道